入嚟講講你地每日食嘅午餐

我先
早餐：麥當勞豬柳漢堡套餐、豬骨湯通粉套餐同埋呢一個嘅橙汁
午餐：魚蛋河、四包餅乾
晚餐：譚仔牛肉特辣、凍寧茶走甜

譚仔單餸咁dry?

十榖飯
菜
蒸豆腐

早+午餐：蒜頭炒西蘭花+糙米飯+星洲炒米（自己炒）+煎雞胸肉+煎鱈魚+小量紅蘿白
晚餐：今晚做節 唔做節就同早午餐一樣
小食：whey shake+奶

對唔住呀，肥絲。罰抄寫十次，檸 檸 檸 檸 檸 檸 檸 擰 檸 檸。 係呢，肥絲，俾我飲你個奶奶好嗎？

茶記/大快活碟頭飯加底+街邊小食 多數煎釀三寶

特辣